Ahoj jak se máš ? mám se dobře .
Dneska v 11:30 hodin ja hrajela na tennis .
A potom já plavala 12:30h .
Ale ted obedvám .
MMM to je moc chutna !
Budu setkáte s kamarádovi .
Pujdeme do kina .
A s končí filme my tancujeme ! ! v 23 : 00 hodin .
A už veče 1:00 hodin budeme mít rande !
To je skvěle .
Mej se krásny .
Zatím ahoj .
EVA .
